票站主任淨係幫A-D人士分流

我自己Y字頭, 入到去票站個禮堂, 我字母條隊一個人都冇, 反而A-D就大把人排,
但票站主任淨係猛咁叫出面A-D既人入禮堂
其他人就係出面由得太陽曬

長涉灣係唔係响大灣區?

有傳身份證A-D字頭呢班，係首先換證嗰批，好多都係公墓員

啱啱先聽到佢問有冇abcd

屌柒佢 唔可以咁 分金流一定要入到站先分流

老人唔等得咁耐

X-Z太多人，其他字母都唔駛點等

選舉指引係一個一個站外排隊
遇見唔公平要即場投訴

唔好俾佢合理 快捷作藉口

唔關事，a至d係上年紀

我都係⋯⋯

我婆婆A字頭94歲，不過冇力出黎投
但票站的確係ABC字頭既會問左先

點解推左上黎？